一人一張IPhone12/Pro相

見好多post都係講case 炒賣 買機 磁石
冇咩人講影相
等我post一張先

利申： 7+ upgrade 上12pro
個鏡頭真係好勁
終於用到16:9影
色好鮮艷 好detail
同7+比好似地獄上返天堂咁

仲有早餐好好食

如果開錯台唔好屌咁勁

以為你想影部新手機上嚟添

要求唔高嘅都過得去

未見過世面既人係咁 好似小朋友咁

驚人偷你相咩

刀叉比例好怪

咁又要落水印又要加密on9

買新機搵唔到人哂命姐

Android轉會過嚟iphone

人地話比你聽係佢影姐陣間又話人上網是但搵張圖